九龍區不少警車佈處中

攪乜？

拉

呃ot啦

九龍手足返屋企時圍捕?

西隧大量rb

尖沙咀碼頭大量

防止開花

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

尖沙咀天星碼頭重狗

部署

深水埗站內20隻綠曱甴巡邏

捉落單，搜黑衫是但屈一樣攻擊性武器